def initializegrid(board) :
for i in range(11) :
for j in range(11) :
board[i][j] = choice([ '0', '1', '2', '3', '4'])
def {0-nu exista nici o bomboana in acel element
1-bomboana de culoare rosie
2-bomboana de culoare galbena
3-bomboana de culoare verde
4-bomboana de culoare albastra}
